係牛頭角翠華見到有幾個戴頭盔口罩既後生仔食飯

相我就唔post上黎啦，但我想俾個你地

我估你地有上連登